點解金融海嘯果陣中國要買美債？

點解要救佢，唔整死佢？到底點破呢個講法 中國鬼有禁好死

咁點解要買